【出cheat】《國歌法》有無追溯期？

一推出就睇返舊片同舊相，邊個播國歌時唔莊重就拉得

坐硬

如果有嘅話成個香港都入得

視乎你有無畀人影到片同相囉